最憎前度邊樣野

自私

太短

肥 唔撚減

唔鐘意我

早洩

食軟飯屌你老味

無，佢好完美

講大話
差少少比帽我
分手之後唱衰我

憎佢塊西

路哥

呢啲人真係好賤格

咁依家呢個呢

唔自律的人唔要得

下個更好

垃圾

1. Double stand, 龍門任佢搬
2. 拍緊拖都重要玩交友app
3. 乜都收收埋埋唔講

點解呀

冇撚有錯

呢啲真係趁早飛撚左佢 拍緊拖仲玩乜撚交友app

點解分手架

偷食

偷食正仆街 點發現㗎

gay

唔再愛我

臭脾氣

聊事鬥非，鐘意搞事
要我向佢同前男友示威

唔再愛我
分開後 冇為段感情覺得唔開心
好快就Move on
好似當段感情冇發生過咁

約食飯埋單話無㩒錢，遲啲還

結果還到散都咪還過

講壞話

奶緊閪嗰陣有精流出嚟

唔付出又多多要求

連登仔有撚前度咩？

裙腳仔
辭職信都要老母寫

佢老母好閪煩 又大聲又惡

同我ex 一樣
佢帽埋

咩都管住哂

存在

小氣

咁快行到出來 羨慕

so sad

分得好

我自己俾錢買樓，佢都可以住，但佢走嚟嫌我間樓冇海景

啱呀

同人地一齊左，都仲利用我對佢既好

啊！你講左我句對白

講嘢同做嘢都唔用腦
分手之後唱我